搭巴士會唔會避開唔同異性坐?

會 會覺得安全啲

避開同 異性坐
避開唔同 異性坐

會
廢時俾人屈我非禮

媽
我好好亂

反而專揀異性坐 佢隔離位乾淨好多
阿嬸阿伯好鍾意剪指甲食大蕉，咳同成陣煙味，好撚辛苦
搭程車緊係想舒服
有幾次坐埋邊 之後有個成身煙味既伯係自己身邊係咁咳，卒之返屋企燒左6日搞到要食特敏福

連登仔行過 我係女都嗌非禮啦

你點知佢係咪5至12歲